【護眼】入來放低你頂綠帽

我先，

肉體上無對我唔住，

但同我一齊果時個心唔係完全係我到，

後尾先知佢同果條友係我地一齊之前有扑嘢，

仲要我同佢落酒吧撞到條友唔避嫌，

反而留到人地關門，

仲比我知佢有同對方what's app聯絡，

仲用言語引相方搵佢，

我唔忍啦

分手啦 佢都唔愛你

壽司上等好吃又便宜嘛